有冇啲game你好想佢再出續集?

超執刀 真係好撚好玩
2轉晒畫風 條女好似去咗整容咁

brothers in arms

幸福

Hellblade

dead space
red alert
medal of honor

魔喚精靈

Patapon

Left 4 Dead

龍族教義 幾時有2

lf2

Portal
Left 4 dead
Prototype

龍族

巫師3

應援團

Half Life

天誅
決戰
鬼武者

基連之野望

皇家騎士團

LF2, 唔要LFO

超執刀

Sleeping dog
但間遊戲公司已經執柒左

彩虹

我都鍾意1個畫風多d
不過2隻都係神作
完美運用nds個touch mon

富甲天下
不過ttime都就執

捉馬騮
塊魂

rockman exe
the witcher
infamous

dino crisis

叫啲子孫燒俾你

天誅
鬼武者

bloodborne
唔洗同一個故事但同類型

喪屍出到爛就係唔出恐龍

Cso3

仲玩緊ps2果代

上帝也抓狂

太閤立志傳

Alan Wake

捉馬嬲

bloodborne個故事都好正，不過算係完美完結左個故事再出2可能會爛，但係玩起身動作流暢真係爽過DARK SOULS好多

呢隻驚真心有心思又好玩

出完ps2就無再出係其他平台

Sleeping dog 真係值得出2
可惜執柒左

釣魚太郎

捉猴啦
Half life
L4d
Wow
Bad company

大閣立志傳

MOH

故事未完結,SEGA走數

Borderlands

電車go

叮噹大富翁

鬼武者，同一定要係金城武

fallout快出5 好想知fallout世界中國係點

皇家騎士團，即係奧伽戰爭
照舊用返命運之輪個系統

Live a Live
Shining Force

drag on dragoon

好想出返迷失蔚藍 玩左n隻生存game都比唔上佢

Jedi academy

Fifa

Dark souls for sure

postal

童年回憶 舊年見佢出remake仲追加新章節 真正咁完咗成個故事真係勁感動
利申為咗呢隻game而買ps4 本身已經諗過呢隻出remake一定會出機玩

Bloodborne

大航海時代

一定係left 4 dead

多羅羅 唔知有冇人玩過

top spin

我為咗第一代買PS2

捉猴啦

勇者30

3ds嗰隻

heavy rain

bloodborne

太閣立志傳
傑尼之野望

Nds
可以用災難黎形容
雖然更垃垃我都玩得落
求下你出

Portal

Live A Live
Chrono Trigger
天地創造

ghost trick

成個故事完咗啦喎

不動明王傳
源平討魔傳
夢幻戰士
火之鳥
石中劍
妖怪道中記
奇奇怪界
月風魔傳
阿格斯戰士

天外2

不過停左開發

Fantasy Earth Zero

真係打左咁耐機以黎
令我感受最深刻既online game

Nier就係佢既續作

信長

devil may cry
Batman arkham series

Bully

Last of us

幻想西遊記

Patapon
之前psp年代好迷，123三代都有玩
好想佢岀喺switch
但我知無可能，除非PlayStation痴左線

好玩(好像是ps2定ps嘅老番時代

大逆轉可唔可以出3

好想manhunt出3

符文工房
一隻gane滿足我所有欲望
但開發商執左

天誅

就算唔出,都俾個結局我啦

C&C 將軍
紅色警戒

L.A Noire

diablo

overcooked

nier係分支既世界 並唔係續作

有，個故事幾正

武藏傳
ps2果集唔撚計

係 幾好玩

呢個不得了！好想佢出

其他就bioshock

shining soul

Portal

The cake is not a lie

兵蜂都好想，不過無機會了

人生online

細個去fd度玩玩到唔想返屋企

其實點解唔出新

應援團可唔可以出3
記得第二集玩到打隕石

呢隻好可惜以前無玩

頭兩隻俾EA咁樣搞法真係

識貨

Black and white
Fallout
Borderlands

Metal Gear Solid

風色幻想7

Ps2戈隻冇ps咁爽可以一開波就究極體
同埋好記得ps版最尾大佬個場景同佢招‘檸檸爺’

dgrp

PS 的

呢集DIGIMON WORLD 係神作黎
之後PS4 出果集已經無咁好玩

鬼武者！

PS2 呢隻可以4個人玩, 都好好玩下

warcraft 3幾時出4

Devil May Cry

童年

portal/portal 2
postal 2/postal 3
half life 2

紅警

FYK

Horizon zero dawn

我重玩緊

dead space
紅警
c&c
天誅
格鬥game既doa
忍龍

上古卷軸
係咁re5 死都唔整6

九龍魔法陣

櫻花大戰
godhand

Saints Row

Rockman X9

模擬器？

war3

東京巴士案內

真係好好玩

Halo

Guardian heroes

Gba果個續集好辣殺

Prototype

唔好傷害我呀

Second son
劣到

王者世界！！！！
海豚的夢

如果屠龍繼續出係psp 我諗我都會繼續玩 由2玩到2g再玩到3

detroit become human

死者宮殿100層

由小學等到出黎做野

PS2啲game真係最好玩

用psp 玩番
唔慣用電腦打呢啲game

bioshock would you kindly

貪食蛇

Power stone

Va11 HaLL-a
Red String Club

CD Projekt目前沒有開發第四部《巫師》遊戲的打算，因為《巫師》三部曲的故事已經結束，已經很完整。

咩game

patapon
crazy taxi
洛克人exe (九宮格版)

TES

Siren
恐怖又好玩

No Man Sky

Digimon 格鬥超進化？
最記得戰鬥暴動招蓋亞能量炮好屈

絕代雙驕
仁王

可以出下前傳掛？

Digimon Battle Chronicle

整個外傳 玩下都好呀

Parasite Eve
呢排唔知點解vnd想玩返

黑金企業
出到2就無出，好想玩

Bad company
仲有魔戒

肥瘦大盜

點玩？我對啲圖有印象但係完全對gameplay零記憶

Gta
Uncharted

Age of empires

Rabbit

witcher
可惜已經完左

富甲天下5
三國立志傳3

Elder scrolls

，最衰冇得連線

講經咩
99％人都係話自己開始迷上打機時部console啲game最好玩
因為好少人俾夠時間玩齊咁多部console

恐龍危機
Ps有隻可以coop玩消防員

大亂鬥玩法

Dq5
不過佢個故事已經完美落幕

海盜王或者彩虹冒險

L4D3

lost odyssey

Payday

rune factory

終於有人講
x8個ending伏筆都未解返

Power stone 😔

竟然有同好 如果出到貼近re4/5咁就正

格鬥王

遠征奧德賽
惡魔城gba 系列
AOC

第二集已經垃圾

係咪世嘉 ？

一直都等緊恐龍1,2 Remake

仁王打到後面好悶
雖然系統做得幾好

絕代雙驕系列
重制都好啦

吊你老母
居然有人識貨
入黎第一時間諗起既就只有呢隻

巴打識貨

熱血硬派，熱血躲避球，熱血高校，
龍虎之拳2，足球小將，沙羅曼蛇，
三國志，世嘉game, 太多忘記名字了

神作 十鳩幾年後玩都唔輸比而家啲 game

電車之狼

係咪牧場物語個隻？
記得以前玩呢隻日日都唔種嘢剩係入礦洞揼石仔賣錢起家打怪攞素材整武器

有冇人玩過聖劍同盟

靈光守護者

講個冷門d 武刃街
唔知有無巴打識呢隻game

即係咇波猴？

想係switch玩返真正雷頓續集 唔要啲mobile ripoff

Fallout幾時有下集
騎砍
Hitman
太閤立志傳
三國群英傳

好鐘意東洋黑暗風遊戲
上面有人講咗鬼武者我唯有講仁王

Sleeping dogs

bloodborne 2
dead space 4

Darksider
Dark soul

left 4 dead 3
team fortress 3
portol 3
half life 3

可能整第一集嗰班人走哂

上年愚人節見到話出新開心咗成個鐘

上面講個d game大部分都係有生之年系列

Watch Dogs series.

DMC...

係咪男主一出世比人偷曬啲器官同手腳果隻？

人中

sd高達online

gackt果隻啊嘛

捉馬留
馬猴啦
必波猴

正呀嗚呀

打錯
係捉猴啦
因為果時未有中文版冇正式名
台灣香港大陸都唔統一

係 好好玩 ps2

我用圖答你

洛克人EXE系列
唔要流星洛克人
琴日down返第六集玩 我再睇睇佢幾時出 屌原來已經係13年前既事

god eater
macross

仲有gvgnp

美妙世界 nds 神作

Half Life
Burnout
捉馬嬲
Rockman X
Chrono Trigger
Lost in Blue
The World Ends With You
塊魂

全部都應該無機會見到 唉

DX 人生遊戲

黑島嘅Fallout

Sleeping dog

The Witcher

Borderlands 3 應該整緊架
冇記錯 bioshock 條team 應該都有project 係手
Fallout 會有續集嘅，不過唔知幾時者

Witcher唔好攪啦 而家個故事已經完美 唔好破壞佢

開新系列好過啦

The order 1886

Darkness3

捉馬騮好正

而家嘅Fallout真係咪撚搞 無曬獨有嘅風格 dialogue又on99 咁
我玩返new vegas 好過

好多執撚哂嘅先最令人期待有續集

呢隻好耐玩, 同d fd 玩親潛水艇都嬴佢地

嗰隻DLC嚟
邊有出過第二集

Nier automata

好想佢出3

超時空英雄傳說3
想佢出4

Mount and blade

你岩 無買過

power stone

remember me

no man sky

L4D

巴打用咩玩?
playstation定模擬器?

係
細個同班親戚玩saturn
好開心

一定係洛克人X
玩足咁多代,陪著好多人成長
最近知洛克人都出到11
X9我相信指日可待...

冚家產啦仲點出續集

神作
當年唔知邊條仆街呃鳩我用所有角色打爆一次會開到Omega

fft獅子戰爭

正呀屌

其實 herofighter 同 LF2 嘅玩法差唔多，只係動作更多更靈活
電腦版有 server 超正
其實 an / ios 都有，可惜俾大陸老翻破解咗，陰功

如果鍾意 lf2 嘅不妨小課金當支持吓小熊 （不過2015年之後無再 update …）

遠征奧德賽係咪紅毛(前)主角好慘果個？唔記得晒劇情

ace combat
7出未呀屌你

]

同樓豬你一樣
超執刀，應援團
重有新絕代雙驕，雖然第三集已經去到原創劇情，但有趣過原著好多

Jet set radio
之前出HD版仲期待左一下會有續作

yes
出重製都照殺

我可以講機會極低
Capcom近年成日玩重製
要出一早出左
唔係capcom唔想比多次肖像權錢
就係金城武唔想比capcom用

1.portal
2.witcher
3.上古卷軸
4.gta
排名分先後

入黎就係想講呢隻
Nds年代神作
劇情 世界觀都好 玩法又正
仲可以同fd一齊破關

好撚好玩

牧場物語 礦石
努力地等

Bb 已經整緊2

undertale

slient hill

第一集D恐龍勁難先殺到一隻又冇咩子彈個緊張感勁正

唔知再有 FYK

其實絕代雙驕去到之後3呀個D自創故事已經好麻麻

不過我都係想玩

Payday 第一集勁正勁好玩....我玩到MAX LV

第2集變左DLC地獄

細個自己一個玩去到第一次見到暴龍比佢一啖食撚左攪到唔敢再玩

成程都係睇阿哥玩

第3集上太空好ON9

我第二集玩到有暴龍追入室內跟住唔識玩 大個左先識打爆機

幻想水滸傳

超執刀唔出ios版係可惜

呢隻故事已經好完整啦，我係Toby fox我都應該會出新game而唔出2

若不是mighty no9

呢隻嘅cyberpunk味幾正
不過系統好多嘢都可以改善
個combo系統砌唔砌都無乜分別，鳩打都贏

部PS壞撚左喇
用緊psp玩

我覺得原創故事有趣過原著喎

Rockman exe

beyond Two Souls

洛克人x9
洛克人zero
應援團3

電車GO
東京巴士案內
應援團

啲隻真係世界級。靈光守護者

失敗之處係出左係nds到

同期嚟講 我覺得Dino 2好玩過Re 3
但隻Game 好少人討論

呢個系列去到第2集已經完咗

但d武器人物設計真係好尻 佢再出貼近d1現實啦屌

幻想水滸傳
睇住個據點越黎越大,得閒就搵班角色傾偈

NDS同PSP果兩隻外傳完全冇得比

咁人地個設定係近未來嘛....

Red alert
Aom
Ron

PS第一集真係好震撼 逐件道具撚一大輪 analog game始祖

3都正呀，雖然係神魔化但我覺得故事都幾好
有感情

光明與黑暗
夢幻模擬戰

第一集同第2集完全唔同感覺

第一集要COUNT住D彈好似BIO....第2集可以亂射

BTW...我都係睇攻略

因為第3集出係XBOX到

因為只會討論BIOHARAZD

但係古董散彈槍跟 re5 chris個裝備設定幾好

第2集D武器都係future weapons 啦

Resident Evil （但要跟返RE1-3咁舊模式）

dino crisis 仲有出過dino crisis gun survivor不過我冇玩過了

第3集啲視點真係好差 又唔好玩

所以我覺得呢個系列得兩集

我想佢出一集係接得返第2集個劇情....男主保護個女

Dead or Alive
Team Ninja個開發團隊就算爛面佬走咗都仲keep到質素嘅game
好想再J下啲女女

Vampire: The Masquerade – Bloodlines

真正RPG

No Man's Sky

賣衫唔出新game

應該整緊架啦
上次嗰set已經話係最後一set
之後專注新作

valkyrie profile

奇幻水晶緣

但係忍龍回撚晒塘

爛面佬

VP2 仲玩緊

今日睇返 ps2畫面仍然係好有水準
戰鬥音樂同劇情都好正

soma bringer

龍忍現在狗也不屌

冇架啦
佢依家都收左火退居幕後
應該唔會再見到佢主導嘅忍龍啦

世嘉天下人
三國志戰紀

應援團
Dissidia Final Fantasy (PSP嗰隻)
愛神餐館
Valkyrie Profile
基連的野望

Vita有隻exist-archive,所謂叫精神續作
戰鬥系統係差唔多但玩落完全冇爽快感

chaos rings (ios game)

Crysis

呢隻故事畫風好正，系統簡單得黎好玩

隻FF15已經變到on L 9

XB360 當年JRPG計劃

不論 Lost Odyssey
藍龍
Tales of Vesperia
SE 三大獨佔 ： The Last Remnant/ Infinite Undiscovery/ Star Ocean the last hope

咁多隻都有質素，完成度高無咩DLC
不過M$ marketing極差,浪費大好機會

M$投資咗好多俾日廠開發，反而益咗Sony執雞

好可惜
玩過lo令我鐘意玩jrpg
故事好 支線多 同時自由度都算高(以當年黎計)

e家有咩方法，唔無xbox 但又可以玩返呢隻game

最好就用XB1 直接玩啦

XB1家吓最大作用之一係重玩返啲舊game
玩落根本已經等於啲所謂高清重製版
呢樣ms良心過sony好多

Ninja blade

玩返正版忍龍就得啦

出係手機遲d

最撚型 最撚好玩既洛克人系列

呢隻又係無以為繼

exe同x都好正

係熱斗個個系列又係集集都有玩 好正

童話ONLINE .....................

呢隻世界觀同故事都正
當年XBOX360真係好多正GAME
但呢個故事已經完得好好, 所以咪搞了

呢隻真係好好好玩
美中不足係個溝女系統好悶

藍國市民lm 好懷念個時

蠱惑狼都好玩。 但勁難玩。 死幾百次先爆到機

線國大劍lm

呢隻堅正 小說都睇埋

宜家坂口博信都唔識出大作啦

回頭返去搞電話課金驚

幼稚園果陣玩
見到啲怪就勁驚
好似第一關都過唔到

井上雄彥做人物DESIGN

360頭兩、三真係屈晒PS3機
嗰時根本冇人會玩PS3
日系RPG大作仲多過Sony
係出咗MGS4先多咗人買PS3
但都仲係比360弱
係FF13之後360 M$愈做愈hea比Sony反cap

傭兵紀元（Mercenaries）應該冇咩人知
Dead space

LF2

lf2 其實有herofighter 做續集 但係落左電話d 控制已經唔再係果回事
同埋隻驚賺唔到錢再整

反CAP
比我感覺係FIFA 開始
XBOX 除左HALO 3 同 GEARS OF WAR 後
再無一D好既FPS GAME
GAME界最大兩個MARKET都比SONY拎左

唔應該用好
應該係話吸引到大眾

龍之戰士4

童話

洛克人x9
惡魔城

Uncharted

1.召喚師之夜 鑄劍物語系列
2.Rockman Dash3
3.Rockman X9
4.Rockman ZX系列續作
5. .hack//PS系列
6.Xensaga
7.GBA世界觀嘅我們的太陽
8.蒼藍雷霆Gunvoit 3

洛克人EXE同ZERO都算好，起碼有得完有結局，CAPCOM嘅洛克人系列好多都無尾，元祖嘅算單元式，算叫每集有End，但X系列嘅X仲要坐咗幾耐lift，DASH嘅洛克仲要住幾耐月球，ZXA嘅伏筆仲要幾耐CAPCOM佢先肯找數

鑄劍物語其實做得好好，玩法算有新意又唔明GBA時代完咗之後又唔繼續出
利申：1.2.3有齊哂

.hack//PS正統作真係怨念物，依家真係有類似設定嘅VR都出埋，笨大佢寧願搞刀劍都唔搞呢個親生仔，我真係好喜歡.hack//
利申：ps4嘅GU限定版一出即入

dragon age

第 1 個 我都想佢出

刀劍動畫好睇但佢遊戲化質素一般
GU贏晒 但好似識貨嘅人唔多

Cyberconnect2唔知搞咩
火影系列完美收場 諗住有.hack//
點知佢搞緊新project
起碼3個新IP

GBA必玩系列，都唔明點解唔再出，我喜歡呢個系列多過無印系列

睇到笨大只會用.hack//嘅品牌出手遊，不類不類嘅動畫，搞聯名活動就好失望，CC社算好人，搞完火影都即刻出個高清復刻同特別搞個vol4比fans，比笨大過去搞嘅感覺有誠意好多㗎啦，其實我覺得CC社都有意想繼續搞.hack，但笨大無心想搞唔投資啫

其實係rpg市場萎縮得好緊要

更正返啲字

睇到笨大只會用.hack//嘅品牌出手遊，不倫不類嘅動畫，搞聯名活動就好失望，CC社算好人，搞完火影都即刻出個高清復刻GU同特別搞個vol4比fans，比笨大過去搞嘅感覺有誠意好多㗎啦，其實我覺得CC社都有意想繼續搞.hack，但笨大無心想搞唔投資啫

Alan Wake真係超正, 打機打到煲劇咁, 可惜Remedy好似冇心整續集

vol4真正為故事埋尾

係 我都係當vol4係成個系列嘅結局㗎啦，雖然感覺vol4係比較低成本嘅製作同無庵野秀明畫封面插畫係遺憾，但佢嘅誠意同感動係比之後嘅link同之後嘅所謂續作好好多了，依家希望CC社可以重製無印四部曲，改良戰鬥系統已經心滿意足

Quantum Break 其實都唔錯

特典送Alan Wake

恐怖game 零系列
一直都唔敢玩 但有睇曬啲故事 好正

Tecmo 其實幾有料
俾暗榮老強真係有啲唔抵

冇咩可能啦 無印隔咗咁耐 雖然我都想玩無印 以前冇玩過
見到GU突然出remaster仲加埋新章（雖然好短）
比我重溫咗一次呢個咁正嘅三部曲
我都心滿意足了

咩意思 ching?
講多啲黎聽下

好想玩

當年Tecmo 同時開發 DOA5 同忍龍3 ，無其他作品支撐
加上同爛面佬打官司賠咗錢（佢早稻田法律系畢業）
爛面佬出聲明告狀果日都蒸發市值10%
仲拉大隊走人

Tecmo先至做唔掂要俾Koei 食
但開發技術果方面Tecmo真係贏晒

任記好睇重Team Ninja
外判唔同開發合約俾佢地
Zelda 無雙/ 火紋無雙 都係俾Team ninja 主理
任記信唔過Omega force
無雙8亦證明咗老任係啱嘅

零系列 發行權又任記Tecmo共同持有
一方面有課金支持 但無買斷呢個IP
情況同魔女相似 老任真係幾厚道
仲點名叫綾音去做客串角色

Koei果邊無雙8同信長大志都全面仆直
真係靠Tecmo果邊供養

我當年都係因為MGS4先買

Team Ninja真係好嘢來

點解果時要轉去老任 唔留番係ps?
會唔會有機會再出

絕代雙驕係咪出到3就冇出 我個陣小學玩過

我都想佢再出 個ending好慘 隻fox女主我印象最後係同boss自爆

PS2個個爭住幫佢出火
有Bio 同 靜山 仲點會理你呢啲小作品

任記肯出錢出力 所以先過檔啫

Bloodborn

新神奇傳說3
有冇人識

portal

Parasite Eve
雖然Aya已經.......

但對呢個系列真係超鍾意

洛克人exe

好想天誅有續集

千亂 /紅 呢兩隻都好撚正
不斷重玩

half life

當年天誅2真係玩到停唔到手

我都知 其實日本官方係周年紀念中同期有為GU last recode推出埋無印故事小說重製免費係網頁上，個時已經可以知道game重製係無可能了，重製版小說用返凱特視點，補充埋現實世界部分劇情加強返故事，又搵咗人畫新插畫，只可惜日文only，日本嘅.hack迷真幸福，依家只希望角川可以中文化出埋單行本

神鬼寓言
個系統好好玩

多羅羅

之後有再出前傳 江楓燕南天主角
不過我都係鐘意3

《傭兵之盾》（日語：ゼルドナーシルト，德文Söldnerschild的轉寫）

以前玩PS版

有少少介紹

個故事又係神角團長死後主角擔大旗

恐龍危機好正啊啊啊啊啊

大逆

shadow tactics:Blades of Shogun
好玩到痴線
劇情算幾王道 但係印象深刻

生化危機嚟講，唔知有無人玩過outbreak1同2，佢嘅生存要素同概念都好正，只係生不逢時，如果係呢家online年代出應該好正，啲喪屍敵人不斷爆門入嚟，一個人加三個npc或四個玩家諗計過關，每個角色又唔同技能多玩法

無印如果浄係想知故事建議追舊小說版（黑玫瑰視點）或新小說版（主角視點），遊戲建議唔好玩比較好，玩開GU嘅會適應唔到個戰鬥系統，我都係後追玩咗一陣頂唔順無玩，要追.hack嘅話好比有白金一隻game咁難
利申：有齊無印+GU PS2遊戲碟，一堆小說

靈光守護者 nds既game
當年玩爆晒啲難度同所有職
唔知呢到有冇人玩過

我特登係台灣買左本千年之夢寄嚟香港

我一出果陣就喺香港買左

fallout 76

become human

valve

L4D2 真係唯一成班FD都會屎忽痕得閒玩下既GAME

明明Powerstone呢d驚出係ps4都會好多人玩

呢隻game碟仲係度

好想玩返

Gvg
作為一個高達死忠，近年嚟真係好失望😞

Power stone出switch 既話
真係就咁remake冇新內容都殺呀

Btw 創造球會ds 同 pc 成吉思汗 金庸群俠傳

又俾邊個賣器官

之後仲有出前傳講燕南天同江楓，仲有邀月憐星果啲，不過都係自創故事
至於三個結局其實有幾個，記得係有若湖唔洗死，不嬲絕代個系列都有幾個結局，睇最後主角同邊條女一齊

呢個真

竟然！？

nds靈光守護者 有冇人識

巴打識野

agger 第一時間都係諗呢隻，真係好好玩

莎木

Lost Odyssey
首都高 battle

Dmc

三小俠

機甲戰線
奇幻仙境
三國群英傳

不要再說了

valve 所有嘅二代game

好SAD既係佢出攻略時會連書送埋加強版

但佢本攻略就唔會提加強版D劇情

NO MAN'S SKY

我記得個時練左隻fox做主要補師 點知一下比個boos捉走左 成隊冇人隻識補血 打啦左幾日先贏

個時最型係d合體技一定係由有2個角色個名組成4字詞黎 依家想現返點都唔知邊到搵

玩

人工少女

白騎士物語

如果dino crsis用背脊視點會否太正？

符文工房

Beyond two soul

估唔到仲有人記得呢隻